香港人讓我的心淡不下去

我地香港人去左咁多次 ， 政府都當我地係傻仔 ，真係覺得心淡 覺得攰 。 但見到咁多手足比人打 ，比人告 ， 仲要發生咁多不公義嘅痴線野 ， 又無可能而家先放棄 。 所以小弟又去左維園(仲要on99無帶遮) 我諗住前幾日比政府攞機場單野大做文章 ， 雨仲要落到鬼死咁大 ， 應該無乜人會出黎 ， 點知見到原來香港仲有咁多人肯為香港出聲 ， 真係感動到想喊。

無帶遮嘅我 仲要行到邊，都有人有意無意咁遮埋我 ， 本黎比最近發生嘅事搞到心寒 ， 而家又比香港人整返暖。 香港人 多謝你地 我愛你地

光復香港